人權法過咗之後點？

等美國佬自動波搞掂所有嘢，香港人終於有得休息？

香港抗爭之路 漫漫長路

其實冇點架。

如果唔係，就唔該出少啲廢鳩post，集中推行動

如果跟你講法，咁應該到時先講啦
同埋過左先休息，即係而家唔會係

時代革命係冇公義就會出現嘅革命
咁咪到時先算

士氣up 先啦

以我對美國政治理解，人權法應該只係象徵性多過實際運用

如果真係咁，大家需要真係諗下要點拆局，因為消耗戰係唔會夠做

利：退役軍人

預計最少搞一年先掂

咁即係比左個春袋美國拎住
跟住就係諗下做咩可以拎美國揸爆佢
仲有其他國際戰線要打
因為美國出左手就會有其他國家靠邊站
英國
德國
紐加澳
大把野做